冇人為721手足報仇?

幾百個鄉黑先拉到少少
有冇人敢拆黑社會酒吧 餐廳？

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

有 但點搵佢地先

721元朗白衣人毆打民眾的事件震驚全港，直至昨晚（23日），警方最少拘捕11名男子（24至54歲），全涉「非法集結」，據悉當中包括綽號「鬥雞學」的江湖猛人鄧志學，他昨晚疑「著草」時在機場被捕。事後警方被質疑「警黑勾結」，大批警員則一連兩晚（22至23日）在元朗區搜查，包括重覆搜查數間麻雀館。

昨日深夜，半百警員再度前往元朗炮仗坊一帶，搜查數間麻雀館，而在前晚（22日），警方已曾帶同警犬前往該數間麻雀館搜查。除此之外，前晚警方亦往南邊圍村一帶搜查，該村於721當晚暴力事件後，曾有大批白衣人聚集，事後警方入村，但當晚未有人被捕。

有警犬認證

講真紅色資本先係大佬
大佬一死呢D垃圾再清算(唔代表我唔重視手足,但事有緩急)

我驚黨鐵裝修工程完工手足冇工開呀

想有人為荃灣巴打報仇先

荃灣報左啦雖未夠但元朗真係毛都未打過佢一條